6月去一個月澳洲

係gold coast 來回
獨遊澳洲

暫時諗住係會去
gold coast
sydney
mel
cairns
alice spring

mel係必去 因為有fd係嗰度
其他全部都係未firm
有無住澳洲既巴絲有咩意見
或者可以留個tg到時一齊玩下
同埋邊度有咩係必玩
可以提議下 麻煩哂

呢個時候Gold Coast有啲浪費，凍咗少少。
六七月去其實澳洲好唔抵
反而可以諗諗Queensland對出啲島，Hamilton Island/Fraser Island

日頭有太陽曬住都係好熱

咁岩見到平機票嘛
我都知有啲on9

去alice spring 睇埋舊石
冬天去gold coast 好on9
syd 可以睇vivid
mel可以去滑雪
利申澳洲JJ

不要再說了
btw 多謝你既建議
我去alice spring係會去埋uluru

Melb冇嘢玩㗎喎巴打

alice spring 入夜小心D
土著普遍nice,入夜飲醉酒係另一回事

依個時候去Gold Coast 無咩睇，不如去Brisbane

整張圖俾你丁下

我都係6月去喎咁岩
都係6月頭去到gold coast

熱乜鬼，兩日前先係Gold Coast返Sydney
凍到

Adelaide 必去

syd 宜家好涼
gold coast 你預高返幾度到
去gold coast 落埋byron bay 如果有車

adl悶到hihi

黎緊5月20去syd 唔知去邊好

例牌blue mountain, opera house
冷門就 Watson Bay, Wedding Cake Rock etc

見到啲人對adl既評價好兩極

有無興趣一齊玩一兩日

有fd係果度所以順便落埋去啫

嘩 好靚好有feel
我都想學影下啲靚相

我反正都係gc 度上落機
無得揀
不過都可以諗下去埋bristane

個人推介一定要睇日落

Mel great ocean road, penguin island ,蒸汽火車

67月去澳洲係最好

因為冇蚊同烏蠅

相比夏天算少

幾多錢機票??我都想6月去

hkairline之前做promo
2800

thanks
巴打介唔介意留個tg
到時有咩野可以問下你
放心 我唔係煩膠黎

你留
我add你

black_party

我6-11號係gold coast

我TG: CYL94

lm 7月去

已add 我都係

推下先

唔介意一齊玩架

五月尾六月頭去gold coast,知道天氣唔啱不過冇計，同埋老婆加兩老，有咩景點？唔識揸車

岩岩gold coast 加carins會去大堡礁嗎？ 不過開始凍wo

加埋兩老好似仲難搞
我呢啲一條友就話點都無所謂啫

Melb撚
同問sydney有咩好玩有咩好食
打算Sem break同女友揸車過黎玩幾日

唔洗去brisbane
帶多幾件衫好撚凍

你講緊邊度好凍先

lm 7月尾去

再推下先

有冇巴打試過7月去Tasmania, 係咪好凍？我屋企人7月黎探我 諗緊帶佢地去邊玩好

6月gold coast附近有咩好玩可以推介下